[連登精算台1］連登數據話你知 35+輸硬嘅真正原因

注意：以下純粹偽科學

準備好收吸負能量未

第一步：睇下蘋果立場超區初選論壇個View數

第二步：睇下連登頭50個熱門Post

第三步：將50個置頂Post分類

結論：飲茶比去初選好 六日同廢老鬥早

應該都唔使咩Info架喇

推都懶

推！！！！11 12號初選

幫推

吹到想要民主 想要公投
初選都冇人理

得一兩個Post見過呢張Banner
太好了 認真建制應該好放心
初選都唔犯法啲港豬都縮

而家得啲咩美股移民韓妹整容鳩噏咩洗賓周Post先推到上熱門

其實真係唔work
佢咁搞真係無乜人會專登出去投初選
醒喇好冇
香港人對依啲無利益嘅野係唔會上心咖
唔好話只係行多兩步，行多半步都慘過要佢哋去死喇

仲要裝Apps又咩咩77
睇完個Banner都唔明想點

其實戴耀廷係咪想縮

完全冇宣傳同埋文宣
國安一野就震懾 都冇人話佢犯法

Pishhhhh

熱門車尾呢

香港人又話食腦 快啲食啦

食咗，冇咗

推

ok